Uso de la plataforma
====================

cómo se usa

Carga de información
--------------------

Mencionar que quizá no se cargue de primera instancia la información al
datastore, pero que se puede solicitar su carga de nuevo.
